應該立例批准香港人加入解放軍

其實香港都有好多愛國青年
好似我咁
想加入解放軍
為國殺敵
消滅美帝走狗
但苦無機會

返去蝗國咪有得加入囉屌你老母

你去軍營除低條褲就可以俾人加入

講緊sims 4 btw

比你班撚樣有槍過手 你就想

你咁講法
要香港服兵役就夠啦

加入解放軍，
然後大叫「美軍來了我帶路」？